白衫打人？警察黎架。黑衫丟磚？警察黎架。綠衫燒槍？都係警察黎架。

記著 抹黑只係用黎撚藍絲都搶話語權

真係做野既手足 大家唔好玩玩下膠變左割蓆

有任何人做任何野
都講警察黎架

係戰術 要識避重就輕

唉屌 推

推

唉屌 嬲得滯打錯字 1999咁

Pish
721 85 811

Pish